27蚊沽油冇得輸

賣車啦